有冇人記得有套漫畫係講緊單獨一人喺個空間到過咗好耐

如題 個劇情係話㩒個掣就有錢收 但點知係入到去一個密閉空間到
想搵返 但唔記得叫咩名

推

記得
畫工好粗糙
但idea 好恐怖

記唔記得名

keyword 100萬

禁個制拎一百萬？

仲要唔記得發生咩事

搵到了

按一個按鈕賺100萬?!

有一個都係類似但係個主角喺時間屋學識打飛機既精綷

條友只要經歷極長時間就發現真理
依點好質疑，人有可能做到?

應該有

Link